佢都唔愛你啦 仲唔開心為乜

佢都唔愛你啦
醒未
愛你就唔會咁

未醒

慘得過佢無愛過

好心痛
突然間話走就走

佢都另結新歡啦
仲等緊乜野

想醒但又唔想醒，好矛盾

但我愛佢嘛

我令佢由愛我變到唔愛我 好後悔

我真係好犯賤

仲好記得佢初初果個怕怕醜醜嘅笑容 你叫我點樣可以開心

係我令到佢失去左笑容 我仲有咩資格去要求佢愛我

完全明白😞